[有圖] 點解依家d女柯屎都要放上網

點解依家啲人見到人地柯屎
都要放佢上網幫佢曝光

因為要培養柯屎嘅情緒

我淨係知靚女唔柯屎的

隔住個mon都覺得臭

....

臭坑出臭草

痴線....

召喚不吃人間煙火絲打

小心俾人#staystrong